所以咪話英超係第一聯賽

依家剩返嗰幾隊
英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿唔洗講，全英超
比利時🇧🇪都有半隊打英超
就連法國🇫🇷前中後都有人打英超
相反皇巴聯隊🇪🇸比俄羅斯打低
拜仁🇩🇪直情輸比韓國
意甲🇮🇹更加失蹤埋
英超不愧係第一聯賽
不服來辯

英超世界第一

服

比利時唔止半隊，11個有9個踢英超

睇下英超鏝同熱狗個幾個踢到識飛就知咩事 咩阿同痢獌就

會比克羅地亞掃低

史達寧飛左去邊？

比利時直頭英超明星隊啦

瘀血就咪撚理啦

俄超世界第一

其碼控到波先

[s]其[/s起碼控到波先

但猁始終都係輸左

過到克羅地亞/俄羅斯先算啦

卡吐
Toby 公司佬 湯根
爆
世3 kdb lkk
得Chadli, Witsel同蒙尼亞唔係

Chadli西布朗 降左班姐

其實出埋迪比利好過中超仔

NOW TV 又有籍口加價

Agger

認真駁唔到

今日兩球助攻都係曼